香港人要自保，同被制裁嘅人劃清界線

如果銀行因為有11個人嘅戶口而俾美國制裁埋， 連累嘅係銀行其他無辜嘅客戶。

影響到所有香港人嘅野，香港人有知情權，同必需自保，同被制裁嘅人劃清界線。香港人有權選擇唔同被美國制裁嘅人共用一間銀行，避免被波及，免受傷害。

請所有銀行澄清有冇同被制裁嘅人維持任何貨幣嘅客戶關係，令香港人可以選擇停泊資產係低風險銀行或金融機構自保，否則聰明嘅香港人會知道點樣避開高危嘅本地銀行！

仲要所有銀行披露有冇留港元戶口
如果留住有被制裁人士港元戶口要即刻將資產轉移
否則好大機會成間銀行被制裁累埋其他人